如果對香港覺得灰既 入黎睇下呢張圖

黎明前既黑暗係至撚黑暗 大家都明
只要堅持落去 一定會嬴到 一定可以煲底相見
最簡單 增值自己 搵錢 學技能 做運動鍛鍊身體
上twitter 分宣 撐黃店
大把野可以做
加油

認真咁諗,十年內仲做唔做到煲底之約?

現實

認真咁講 一世都等

啱，希望有生之年可以做到

約定你

push

仲水人信煲底之約？ 有無良心呀你

笑到仆街

第一秒以為你要攬住楊岳橋

起碼要兩三代人

集中營煲底？

ＣＡＰ水既去ＣＡＰ水，可以拉既又被人拉撚晒

約你老母咩，都ＯＮ黎鳩鳩

又引咗好多PR出嚟 其實連登嘅防守力好低

咁撚好意思浪漫 你攞呢張圖入去探監先 唔該

當年孫大炮推返滿清北佬都用左幾十年啦

好撚SAD

信念，係信念

推
以前啲黑暗時期嘅人都由細等到老先睇得成重光

改朝換代冇得急

Bin c圖

香港三年零八個月都經歷過
不能絕望

入面既手足睇到呢張 再望下呢度日日吹風走人 會有咩感受
完美試範當人condom

如果老共真係咁順攤咁順應民意，
你哋都唔使反佢啦...

失敗撚全面進場

話人失敗撚 不如接受現實算啦

聽日訓醒一於食個太興早餐再坐地鐵番工

浪漫撚你好

一直做

你接受現實係你既事 咪撚阻人

大家都知宜家點
但你叫我咁樣就放棄 一齊做中國人
我又做唔到

廢時覆班放負撚 個個Post都見到佢地
要負既唔該自己負
仲有人想反抗唔該咪撚阻鳩住
你話我浪漫又好乜都好
就算最後被逼走佬 我都會係出面繼續堅持
堅持到有一日可以翻黎香港為止
因為香港係我既家
一定要救

正能量post, 推

贏輸都好 鬥長命

我有生之年如果可以見到已經好開心

約定你同妳

多謝，冇咁灰了

台灣都做得到，希望香港有日光復

接受你老母比狗屌會容易啲囉

收到🙋🏿‍♀️

喱個真

幾多年都要做架啦屌

你班黑警fd？

除非支爆 否則冇可能
最起碼要二三十年後
90、00後呢批香港人奪取到社會最大部分資源
咁樣機會就大好多
前提係大家即使留港扮順民又好、移民又好
去到以後都仲會有奪權嘅決心

最重要既係唔好三分鐘熱度
呢場仗唔知要打幾耐

侵支持者都叫香港人加油

放學時間一車車小學生初中生 講普通話
下一代就收左皮喇

得嘅，外間搞唔爆，支都會自爆，反人類，必然係咁。
佢自爆係源自個起步，有試過修正，但失敗，條路都行左耐，加埋近一年加速，差唔多爆架啦。
我自己諗係爆後 2-3年先會消失，完左就亂，到有個人有能力出黎主持大局先會光復。
我諗前後8年左右，主要係到時邊個出到黎主持大局。
其他地方未必咁快得，但香港人應該得。

齊上齊落

吹風走個班真係癲癲地

歐州黑暗時期二千年.
8964到而家三十二年.

mean but ture

歐洲黑暗時期冇得講 因為全世界都係咁
8964之後再冇人有決心反抗 咪搞成咁

浪漫主義既演繹

浪漫但會堅持 有咩問題？

推

冇行動既堅持只係幻想
不過我又唔應該阻人打飛機既

可唔可以少的係度電子自慰？
今時今日重難聽過粗口啊

好想被岳巴男歡女愛

咁有行動既浪漫係咩？ 你點知我無行動？

贏乜鬼，第一日見到就打晒冷震
而家侵侵輸埋，confom係唯一出路

繼續發夢打飛機

睇下人哋堅持咗幾耐

其實台灣人、波蘭人、韓國人、捷克人係咪唔會再出嚟？

等待亦係行動既一種
等待期間努力做好自己 鍛鍊好自己
但有機會用到自己既時候可以做到野
每日提下自己點解要繼續
講緊可能要等十年廿年或者成世
無啲浪漫又點會捱得住？
唔該放負撚收皮

台灣, 韓國, 民主都係要一直堅持

唔係仲有人有呢個幻想呀嘛

五毛

愈黎愈遠

係呀 咁點？

天琦講過冇十年都唔得

又block柒一隻

Ok你損失😂

後生仔就做藍絲都幾無大志

佢都係講事實姐，一要講岩聽嘅說話先可以叫黃？
同中共有咩分別？

猶太建國都要成千年，我地呢家仲要面對歷史上最邪惡既政權，要用幾代人既努力先可以一博

唔好用倒數嘅心態
用增值自己和貢獻自己嘅心態

同埋佢地都少左果種對大陸嘅憎恨，之後只會比大陸愈黎愈溝淡。
如果要幫下一代就生小朋友，好好培育佢，話佢聽正確嘅歷史。等個精神可以延續落去。不過宜家實會話無錢仲生仔？所以點都係死局黎。第時我地就係人地眼中嘅廢老藍絲。

收皮啦，30秒內講出5個坐監手足嘅名，唔准諗即刻答

當年天K至撚黑暗呢句真係好中 所以我都冇特別灰, 因為香港唔徹徹底底死透一次係唔可以重生

我係唔會放棄嫁，我會繼續食黃店抗爭

佢有話自己係黃咩？

2019年7月1日︰ENDGAME
2019年7月7日︰ENDGAME
2019年7月21日︰ENDGAME
2019年7月28日︰ENDGAME
......
2019年10月20日︰ENDGAME
.......
2021年1月7日︰改朝換代冇得急

你都未比人拉，幅圖都唔準嘅？

有80個人冇法接受事實

打少陣飛機啦

佢有話自己藍咩?

分別咪就係一個有實力一個冇實力囉

其實天琦係咪香港版孫中山?

天琦冇講埋下半句︰有十年都唔得

繼續撐下去！

笑手足坐監既人，係黃既可能性有幾大呢？
我唔敢講係零既

我知係好難忍, 但真係要守
我覺得要由捍衛本土文化做起
廣東歌, 電影, 書, 本土文工藝 (紙札, 搭棚等等) , 要盡撐
提高商業價值去保留我地自己嘅文化
人佢一定係盡量每日150隻蝗去換我地血
香港之所以係香港因為佢承載嘅唔止係人, 所以我地要係文化,精神層面上捍衛香港價值
同時國際線(加埋已移民手足)果邊都要宣揚香港文化
只要一息尚存 一定可以光復香港 大家加油

唔係笑手足坐監
係笑你班柒頭亂打飛機仲唔現對現實
搞清楚個分別唔該

廣東歌電影要盡撐？唔覺WO
cctoy仲係到分緊黃藍WO
劉華一直bump水支持港產片有冇人理過？
淨係一味俾屌係填海華之麻

係，當初條例撤回就應該馬上收皮嘛，見好就收，袋住先，唔好得罪共產黨

咁都要田海華啲戲堅好睇先得㗎
我唔通有幻愛, 金都, 淪落人呢啲唔睇去睇佢套拆彈專家2咩
你地最鍾意笑鳩人黃店唔好食都照食
你而家咁講咪一狗樣

一有哩啲鼓舞士氣嘅post就有好多五毛出嚟潑冷水

極端化例子
教科書級別嘅反面教材

2021年1月7日睇返，事實證明我講既野完全正確
而家運動呢？人呢？

唔一定指佢做
純本土製作佢都有套熱血合唱團啦(我認同唔好睇)
黎緊又有香港地
冇佢份拍個D好多佢都有份俾錢
有人俾過credit佢咩？咪一味屌填海華囉

唔係，只係圖中講嘅野我諗可能到下個世代先發生，同埋都唔會實現曬。覺得你地唔太認清個現實，仲活係ff 中姐。

唔田海華, 咁你撐李力持? 王晶? 唔分黃藍, 呢幾件咪又係垃撚圾
王晶都拍咗幾套賭城風雲呀, 咁我斷估佢都應該請唔少香港人嘅, 你咁大愛又唔去撐吓?

講緊港產片wo
賭城風雲呢D中港合拍片我都唔提啦

你下下淨講電影質素
喂，以戲論戲，不如你問下身邊識電影既朋友
叫佢分析俾你聽十年呢套戲質素如何
你咪又係撐

仲有，劉華就算拍套好睇你都屌架啦
問題係填海個度
根本唔係套戲質素問題

回望過去 理性思考 檢討得失 重新出發

十年唔係拍得好睇, 係佢個題材中
我唔係金像獎評審, 作為消費者我只係揀我鍾意嘅嚟睇姐, 當然我比例上係會盡量睇港產, 係因為唯有港產先至貼近我地個文化, 容易有共鳴, 亦都有preserve香港文化嘅作用
而田海華果啲, Sorry我睇唔到有咩吸引我入場睇
至於你話佢拍套戲好睇我都屌, 咁假設性嘅嘢, 未拍出嚟邊個知, 唔該咪亂屈, 叫佢拍套好戲先講啦

如果要幫下一代 係唔好生小朋友
受過培育既多 定係冇受過培育既多?
你點同人地鬥人數

黃子華 : 人人都唔生仔 你可以管治咩人?

拆彈專家2堅好睇

但而家無美國同佢對抗

老實講 黎緊廿年都應該係中國既世界 睇下而家外國班抖音傻人
要等新一批冇感受到中國恩惠 只感受到中國壞處既後生仔長大
好似我地咁都要23年
要怪就怪美國ON9 用左30年養大隻怪物去咬自己

三年零八個月都好似冇而家咁黑暗喎，師兄

你覺得運動完左？
Sorry 咁係因為你自己既運動完左
前面講左 等待時機唔代表完
係等待既同時增值自己 咁先可以延續
從來呢場運動都係每個人自己既運動
又話無大台？ 見唔到其他人行動就係完左？
Sorry 你露曬底

5毛根本就分化唔不到

ok運動未完只係等待時機
其實中國都諗住民主化同埋俾香港民主，等緊時機
大家俾少少時間國家

係
講真 覺得無希望死硬既人一早就唔理政治做港豬開開心心
仲得閒上黎放負咩
又覺得死撚硬 又要係咁周圍放負 人地話做咩都話唔得既人係咩人呢
唔理係咩人都好 block曬就岩

齊上齊落，手足不是condom

笑到仆街
駁唔到

咁係直接令下一代唔好出黎
兩睇la 咁比大陸溝淡曬，溝到無曬時，就無曬香港人。

我從來冇急過

煲底？大笨鐘就有

擦亮眼睛 不要墮進謊言圈套

好可惜19年個陣唔見你出黎提大家冇得心急

An Inconvenient Truth

始終香港人就係心急

講得好

ps 呢兩日0.5群魔亂舞

你知唔知你好似乜嘢？

就好似熱狗咁

單單打打抽水

快走吧，做難民又好，有能力移民都好，呢度玩撚猿

一早block 咗呢隻五毛

呢個post 都大量五毛

為人父母無責任教好自己仔女
咩都靠哂學校 況且為父母仲要講埋普通話就佢地
有咩資格講好撚鍾意香港

係我似熱狗
定係事前D吹到自己嬴撚硬共產黨垃圾黎完全唔駛驚
差佬唔夠佢地打，中共唔敢攬炒否則就會即時支爆
一聽到唔岩聽就又BLOCK又屌又PR
到最後原來一開波俾佢地屌五毛個班人估班佢地估錯
到底係邊一邊似熱狗呢？

又見到 叻叻主教 呢隻五毛狗

睇返張圖都尷尬

交assignment咩ching
有deadline

其他野可能已經做唔到，但鍛煉身體就一定得。

Push

前蘇聯都係自己解體 冇人攪佢

前蘇聯係戈巴卓夫搞自由化結果反而土崩瓦解
法國大革命都係類似情況
中共就係吸收教訓所以繼續行強硬路線

有拜登救港
愛侵力之後就會有愛登力

我又唔係講你
你唔洗同我解釋你有冇行動
我唔care

一張圖又引左十幾條濕鳩上水

又見到五毛

得罪講句打飛機都唔俾
仲話連登仔冇言論自由
班PR知唔知醜

exactly
見到負面野post圖打下氣都會比人笑
班Pr 真係無所不在

睇下呢兩張圖仲好

你係返工先上連登

幅圖 寓意深長
一切盡在不言中

啲和理非唔敢企出黎，講經咩

人地日日做國際線

你同d廢老話班細路收錢上街抗爭有乜分別

留個言
多謝樓主

維尼又唔諗點解人地要改革哩。
因為舊有嗰套已經行到盡頭，所以先要改革，但已經陷得太深返轉頭要好多人支持，改革越遲，門檻越高。
小學畢業嘅，堅持路線，最後炒車，基本上係必然，只係依家科技發達左，可以用科技壓制人性多一陣。
社會信用系統其實可以彌補人性係共產主義下嘅不足，但時間一耐，會有一群所謂社會棄群，嗰班人可以好大，除非你殺晒佢，1/100都講緊成兩千萬人，嗰班人慢慢就會圍爐成為自爆因素，所以科技係幫唔到幾耐的。
好快就會玩完，日日加速就最好，痛，但係快。

之後有冇香港人 唔係我既責任

講真,關我撚事

我都死撚左

天下唔會有永遠存在既制度/政權
但從共產黨權力為先既角度出發，佢既判斷其實係冇錯
如果佢行自由行反而中共會好快倒台
講到尾，你想要既係咩先？

窮撚一車車咁生仔

自己已經失敗 重點教下一代

到時一堆阿公阿婆再去煲底見

成功並唔係一朝一夕 唔好諗到咁易
香港加油 香港人更要加油

其實好多極權政府倒台都唔係靠群眾

呢個五毛日日出嚟放負

邊個做嘢就笑邊個

然後你話我係廢老

100年內都實現唔到

場仗未完 路仲有好長 現在並唔係結局 只是過程而已

倉底之約

係古時仲得
現代黎講全部係靠外國勢力

每日twitter

聰明嘅人可以有正確選擇，但前提係有遠見，有手段，維尼明顯係乜都無。幾廿歲人仲真心信共產主義，其實無得救，直衝落山。
我想要乜野，我想要以前個香港，不過唔好比人指手劃腳嘅。

維尼應該唔係真心相信共產主義

應該係真心信社會主義(但加埋極權個套)
所以成日搞資本主義既文化
例如hip hop，例如打機唔俾見血，例如打壓gay佬
又要搞好多野去管細路打機時間

笑撚死

佢應該係，其他共產黨一早就唔信，齊齊食大茶飯，共產黨三個字只係鬥爭手段，基本上無乜其他內容。
但維尼唔同，佢強控嗰啲手法係想將成個社會意識短期內扭轉。
社會信用可以解決做又三十六唔做又三十六嗰個問題，做到個偽自律出黎。
佢係向緊呢個方向行，全國體制國進民退，國家管外滙，大政府小市場。
內外偱環，全部都係向緊共產主義行，或者叫馬列主義，肯定已經唔係馬克斯嗰套。

台灣&韓國都要花幾十年嘅時間, 香港都唔會有例外..

如果依家已經做緊人父母嘅巴絲
要記住好好教育你嘅下一代
你哋要將香港真實嘅歷史傳俾佢哋

我哋呢代人想喺老年時見證支那收皮, 已經係樂觀嘅諗法...

5年內所有左膠全面上水
然後用政治正確屌你「記仇 唔放低仇恨」

十年係預言

tesla 升到咁，鬼得閒灰咩

完左啦 一個國安法就終身 , 好想試?

損失乜柒，有人會想聽你隻支那狗吠？死返微博含甴近平條撚啦

咁你仲唔仆街？

呢張圖引咗好多block咗嘅中國狗上黎

終有一日會贏架！！

連登其實好多藍屍

認真真係靠呢張圖呢個信念撐落去

咁push

Sor 唔應該應佢地

最簡單既嘢偏偏最少人做

721831101111

錯，跟本當日唔好比支那借d意縮，由送中通過，成個世界今時今日都唔洗變得咁慘

對比維吾爾人 其實有咩好心灰

手足

撐樓主
一入嚟勁多block user
唔可以咁快灰心

無錯
仲有大撚把人慘過我地 起碼我地仲走到先
人地都未放棄 我地有咩資格放棄

理想還理想，點樣做到又係一個問題，空談既理想只係對住女神打飛機一樣

有生之年約定大家。

難講嘅
如果未來香港人嘅民智可以提高
又有足夠資源搞流亡政府、流亡議會、僱傭軍隊
咁絕對有機會做到第一個喺現代社會以民眾作為主導角色奪權嘅民族

問題係
睇下而家啲香港人 都真係唔期望太多

屌 起碼呢一刻仲有得上網傾到計

仲煲底，人唔笑狗都吠。

煲底

煲底定倉底呀

無錯呀，繼續做忠誠反對派咪好，永續「抗爭」選泛民入議會做九萬八從業員，入面舉下手咪算囉
都2021年1月7日，仲有啲咁撚落後既思維

做到，不過人地坐完監返黎，你就食完黃店打埋ig返黎姐 煲底上面仲有大大塊五星區旗

邊個寫d咁on9既野，真係唔驚俾藍絲笑

政棍仔女跟本唔會上街，更加唔會衝，既得利益者做乜要同你上街 係班奴隸先會衝

泛民揸住d咁撚落後既觀念玩左廿年
換你班先進後生仔上黎玩唔夠兩年就玩到喜迎國安法
煲底見變晒做倉底見

岩 吠大聲啲唔該

講真 呢啲咁柒既圖
我淨係係藍絲廢佬group見過

繼續堅持

唔係走佬就入冊，煲底喎

爭取到國安法嘅 win

pish add oil everyone

如果篇野係波台狗寫
最尾個變做
會唔會咁多正評

真係on9 引火自焚

煲底相聚叫打飛機？
你弱智？

連登仔就係嗰一班舉住手話歡迎穫釋義士既鍵盤戰士

你都講錯
係歡迎釋放義士個po打個“推”字嗰班

撐黃店

ok

又打飛機

Block 5毛柒狗